你哋寄咗信反對70歲以上優先投票 同埋限制公眾監票人數未

4月7號就截止啦
大家寄咗信未

(template)一人一信反對70歲以上優先投票

eacenq@eac.hk

Send email去呢個度

主動出擊啊

1/10

2/10

pish

3/10

4/10

Push

5/10

6/10

7/10

8/10

寄咗

9/10

push
利申一早send左

10/10

【抵制TVB週日任】做足前戲，請開定Discuss, Uwants, BK帳戶 (pre-28 Mar)

推,一人一封唔少得

大力推